タランテラの連続技。  

[タランテラ攻略トップへ戻る](/va/タランテラ/攻略トップ)

初心者向けのタランテラのコンボ/連携を解説。  
表記について分からない場合は「[表記について](introduction/表記について)」を参照して下さい。

## 1. 基本方針
ガードキャンセル以外では反撃を受けづらいbL、上空から投げれば見づらくヒット時は大幅な有利が取れるjWからダメージを奪っていこう。  

## 2. まずはこのコンボ/連携

### (1) j3W > bL(4hit) > 623H > 6H
![初心者向け1](movies/初心者向け/タランテラ初心者向け_1.mp4)  

飛込みの各種Wからの基本コンボ。遠目からはjWを使う。  
bLは4段出し切り、ノーキャンセルで623Hに繋ぐ。  
これだけでも半分近く減る。  
さらにダメージを出したい場合は、bLの後に目押しでHに繋ごう。  

### (2) 2L > 236L
![初心者向け2](movies/初心者向け/タランテラ初心者向け_2.mp4)  

下段からダウンが奪えるコンボ。  
確認は出来ないが、ガードされた場合の隙も小さいので、良い反撃を持っていない相手には強気に使っていける。  